崔叡娜(娜寶寶)算唔算KPOP史上最可愛既女生

真係好CUTEEEEEEEEEEEEEEEEEE

把聲先正

幾有魅力
重拎自己把聲黎笑

不了

我屌鳩你

呢張萌死毒撚

餅印

同娜寶戀愛應該會好開心..

老闆真人

係 我幾開心

相似度達八成

好多張有牙降

咪兩張==

延伸閱讀

笠狗又想搞事?

唔算

算

唔洗理佢
佢啱男人婆

好似係izone人氣最低...真係唔明

尤其是牙演

係但咪黑

笠狗做咩改左個ON9名?

識得欣賞娜B嘅人 人生都應該有番咁上下歷練🚬

男人婆唔啦

呢張有少少俾Yuri吸精..

娜寶係搞笑啫
講可愛 NAKO可愛D

撒嬌式可愛我會睇低一線

我發覺自己要近鏡先分到yuri同牙降

賓仔係幾有品味..

呢張牙柔q到牙琪omg咁

nancy係舊肉?

我女團研究專家

Over咗

兩個髮型都唔同好好認喎..

當我死?

你做第二把交椅ok?

得牙真同佢有得揮

佔有一席
但雨琦Q d

點睇我都係首席

娜B巧正喔

我做首席男團研究專家ok?

大陸雞拎黎無套中出玩幾晚可以，
戀愛都係韓妹最好

我講笑啫

OK男團我冇意見

駁不到